見到d垃圾親戚SD 偏方來，話可以阻隔肺炎。

敬请快速转发此信息:
正骨医院郭氏孙女郭艳娟（过去的同事，現三门峡正骨分院院长）所发分享给大家：
给大家透漏个家传秘密，每天出门前用棉签蘸点小磨香油，滴进两个鼻孔内，轻捏几下即可，这样就可以阻断一切流感和温疫传染，这是我家不传之秘决，今告知大家，望大家过一个快乐，祥和的春节。
民国27年河南瘟疫，死人无数，我爷爷就是每天这样给别人看病，救人无数，当时也没口罩之说，就是这种方法阻断传染，十分有效，故作秘传。（方子土了些，土方管用）

幾時可以用童子尿，狗屎都醫到病

:0)........

借個位，幫推
[唔想死，唔想害死人嘅入黎]你地系唔系唔記得沙士點爆，屌你正系帶口罩有撚用咩

夜明砂可以醫肺炎，叫佢快啲去買

係生食蝙蝠吸收抗體。

其實佢地唔係睇配方合唔合理，係睇邊個講
我朋友係醫生佢話...
聽到某個醫院院長話...
再加上佢地依然對所謂偏方，秘方，隱世神醫有幻想就真係走去信
其實佢地有冇諗過呢啲人傳人嘅Message係阿豬阿狗都作得出黎，真係覺得可能work，點解唔問下真正醫生先呢...

等睇童子尿偏方,之後D老母逼個仔飲水

「我個朋友好信得過㗎 啲醫生咁後生點識 西藥食得多食壞人」
真係聽過

男人精液可以架，歡迎靚女聯絡我

我都有諗
跟住諗深一層
口交傳染自己都舐埋嘢
不了